[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(428) 點解蟹要拒絕呀窿

用右上角三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間(TT，時間旅人..)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME前 / 遊戲初期常見問題
問問題前可以望一望先
Link:

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
scan設計QR code，連機時可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
藝術品，風水，種花 攻略

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

我知錯啦我以後都唔出街啦呀窿
你要再邀請我

蟹上標題留毛

最後果張係咩意思
開相機mode但唔用相機影

新手留名

我發現我成日都係咁

佢真係好可愛

lm

珍。好得意

愚子

大妹

今日寄下野比你

簽到

有咩好野今日去咗生日會未?

到

你有冇咩想要 未喎

奶醬b

好想儲齊

想訓

冇咩想要呀，過唔過黎同我隻鷹玩下

我仲未番去

我未番去

咁有緣再黎

@數仔

你係邊個

我應該差唔多 你預我十一點前

番去要開島先

純仔情人

好忙咁喎

搶棉花糖機

下左海未

留個名

我dave左

當然北半嘢齊晒

一陣寄嘢俾你

7月4號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

我唔齊有3隻色

新歡
呀妹已成condom

咁快

留名努力砌緊島

太空頭

我番到你訓左未

未 去我到游水啦

好 玩一陣沖涼

我都唔記得TIM

有冇缺啲咩

我得閒了 你嚟？

入黎掛機? 我睇緊波

唔得 你得再召我啦

寄左黑色冷凍櫃同派對掛飾
想要黑同白色簡單壁板

乜你哋個個都咁好㗎
有呀其實我欠曬衣繩diy好想要 唔知有冇人有多可以比我

我搵下

我有多呀

多謝404張海報同13妹個雕像

有無人要海底地板同黃金長椅diy

訓到5點

我可唔可以嚟你到攞呀！麻煩哂

而家新手個門檻咁高嘅

豆腐

係南半游十個圈都捉唔到蟹

清DIY:

無視我

海瀨一日淨係出一次？

人魚

你係咪要木節牆？in game叫咩名？我又唔記得，真係要抄底佢

你開驚未

幾時見我

只會比一次野你

有無人分享下個島layout呀
暫時無概念點砌
例如圖書館呀餐廳.........

黎緊居民會住哂係北面
服務處周邊完全唔知點入手

係， 自由神像個島既英文名

可以去pinterest youtube睇下 主要睇你想行咩風格

哩個就自然風 應該適合服務處近機場果啲島形

我係密集風

上黎連登咪捉到

連登果隻唔值錢

寄咗

放唔到入博物館

我好似未去過佢個島

我係雙南出海口 兩步到服務處
做唔到好整齊規律 而家都用緊類似呢種風格

我間人魚房完成左大半喇喎

密集風

我有人魚燈

你又唔係有卡多

填埋d河佢又有位

我都仲有少少環保意識既

你8p都冇我2p點會有
我以為你想要件傢俬

羨慕唔係雙南下出海口既島

已經寄左白色同藍色黃椰子比你架啦
想要橘色同紫色的睡袋

係咪搞錯左D咩

我仲差3張

你出海口係南同東

有冇人有沙錢多

雙南唔好咩

清diy，聽日寄

我覺得麻麻 太對稱

諗唔到回咩 所以回個像好似係真

熄咗驚

真㗎多謝！！

@蘋果 @唔q知
我寄咗海報 但唔清楚啲中文名所以冇tick到 要你地自己tick返

唔洗客氣

唯獨有一隻動物喺右邊

放棄潛珍珠潛左兩日一粒都冇，唔識郁既一係海提子，一係藤壼

寄咗阿獺張海報俾你

我得依4張假畫 你想點換？

我想要倒奶嗰張
睇你想要咩，機票/金/珍珠之類

10張機票你覺得點？

係咪要摸葉子潛水衣?

今日寄爆quota，我俾20張你刷象仔

係

清DIY

又禁錯左

你有冇邊隻色想要左先? 可以寄

好呀 我晏啲寄比你

我今日都未寄衫比你你差咩色呀

我冇珍珠

冇用左哩數換左件頂住先

冇珍珠x2

我開左朋友島, 入口擺左以下呢d色:
葉子潛水衣: 齊四色
間條潛水衣: 紅
潛水鏡: 紅/綠/黑

自便

你有冇藍色間條？ 另外我齊葉子圖案你要唔要？

間條潛水衣我有黃，你要唔要

我訂左聽日會有

黃色個件好囚犯

唔係黑色最似咩

係囉

拖左幾日都未的起心肝整個島
有冇人可以指導下剛拎左起島app 應該從可入手先

你有冇上網睇下啲圖呢

等阿瀨比你好過啦

我冇藍色你其他都齊哂啦？

今日咪係佢俾

有冇人隻KK 未走

邊會

阿一來了

阿一詛咒

營地喺然姐
喺個營連續黎咗5次都喺大姐姐

咁多位早晨啦

早

早晨

早呀肥肥

砌緊島
大佬們有冇呢兩件嘅黑色版俾我摸下
可以用機票同你換

你黎過我唔知比你黎賣野定做咩
你順手送個頭盔比我

我都好似冇黎過

有冇同你玩過

點會冇，我黎過你度

係呀全部齊但差藍色 葉子好靚晏啲寄比你

我唔識你

睇信箱

返到屋企開機

我。。。冇印象

我d小薯唔使記住既

一間再嚟玩

羅博已趕

拆咗橋再起番都係過唔到橋點搞

人可以再約

阿波羅
話唔定下年我仲玩緊 可以去返

阿獺可以做萬能key

露營地係鏘鏘
已經有兩隻運動 其中一隻係初始

但鏘鏘幾可愛會唔會換走其中一隻

你地每一次嘅恥笑都係對我嘅二次傷害

我收左阿一

有冇人交換葉子圖案潛水衣我有紫色

初始係克栗斯 另一隻係茶茶丸
我諗我都係等泡算

我想要茶茶

我Pin左

我有紫色同綠色葉子 可以直接送俾你 我地有冇add過

我今日係粉紅色

唔記得

已邀請

有藍色可以寄比你
但唔知喺唔喺好友

我些次都喺刷茶茶
點知最後多左個丸

blocked

我都係 有人會殺我地

我唔喺alone有人陪啦

套棋竟然要95000但又幾靚

唔寄比我

我估係404

你要咩色黃綠藍紫

藍

擺茶几上面
做公園阿伯

我一陣寄埋黃色比你

商店門口派大量DIY / 不思議紙 / 星星碎片
有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙，冇都可以照來

幫我寄埋其他色俾佢

獨自捉棋

你唔係有8p㗎咩？

章魚燒相片get

你個島係咪冇大姐姐？

喺諗緊要唔要住佢先
但佢又好串

我現貨差潛水鏡一隻色，可摸耳寄比你先，你再寄比我？
如果晏d開全色摸場有冇人有興趣

你個島冇某一種性格嘅話嚟露營機會會高啲

有呀

又係彭花叫走先
有冇人想接？
利伸，送過好多衫比佢

都唔洗連續黎掛cls

寄俾我吧

好鐘意火影跑

哼

佢好似失平衡

下次啦
下次刷到架啦

側埋一邊

派星碎好好呀

屌你

公園呀伯梗係石枱

寄左喇, 粉紅色

寄左黃同綠色比你

要around 3點先得

錯失見阿波羅嘅機會x2同見呀窿嘅機會

人魚魚兒洋裝

去咗街就冇得見

攞到鞋咋

呀獺係咪會送珍珠今日佢好似冇比其他野我

可唔可以寄潛水鏡橙色同綠色

有冇朋友可以開一開場俾我買20粒菜

想摸

寄左俾你

阿瀨今日唔送diy俾我

NPC改左機制

check信箱

正常

yes
駝 花 鞋 唔再強制出現
撞 魚蟲會 KK會改星期日出現

Thanks

好似話guarantee一星期黎一次果幾隻都唔再係guaranteed

蟹出街未

正啊
2隻呂遊分開計

yes
但唔會連住出現

即係一星期隨機蟲 /魚 /狐利 /駱駝 /兩隻呂遊 ???

係全部收變晒隨機

今日星期日喎

鞋/撚撚/家姐

屌你老母我要DIY啊
唔要珍珠啊

佢星期6

下個禮拜六釣魚大會 我新手終於可以參加

我意思話今日難搵菜場

佢想買喎

係喎

人魚裙又幾靚

出
左

應該要3點打後先返到

正仆街黎

你地蝦我

come now ?

利申130出門口

你都係一個壞人

come now ?

我棄game算啦

出咗去就唔好返嚟

多謝你份禮物 我又真係未有

棄驚
比人集體欺凌

間唔中射汽球仲出緊

你有嘢未有

我會諗下有咩報答你

以身相許

唔使架啦，少事黎

DIY我係非洲人

仆街

又比珍珠我

好想要羅博

阿獺一送就送兩件衫?

點會

用2p攞左個梳妝台

點解喺送衫

好想要呀依家得鐘

我都唔記得

8p不是夢

但諗起加埋成18個人覺得個島好逼

我識整啊

你喺唔喺齊曬

我老公

差椅 燈 櫃

未開發貧民區

咁蟹係咩

亻..... 彳..亍...!

你有冇買到

買左2轉

cls好多人

同你買10粒得唔得

點解要咁做
我落左去食lunch

其實本身想買20粒黎掘樹

呂遊嚟先係咁 平時都係2p

但啲屋同人郁會喺到好滿

食生果算啦

我有櫃

7月5號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

你做咩攻擊佢

好高竇 佢係咁拒絕我

已經寄左紅色辦公室椅子同黑色桌上布置比你啦！
想要紅、綠色保冷箱！

紅色書房椅子先岩 打錯

下次唔鬼幫佢先
btw佢兩日就換一次口頭禪喺咁拎人地啲黎用

將同章魚有關嘅嘢都堆哂喺章丸丸屋企門口
仲整咗個章魚燒檔

趕茶茶丸走啦
專搞事

我送左隻章魚比佢

黎左無耐就嘈交
佢喺第一個喺我島同人嘈交嘅動物

比我就唔忍
趕佢走啦

邊有咁快又有泡

用卡

無買過卡

高的大樓會有巨大的黑影!!!
係咪即係話成功既人仲有D唔見得光既野

想點

鋁鋼龍?

仆街的蟹會經常出街!!!

Come now?

以後唔同你地玩

sad but true

蟹又出街唔同我地玩

即使轉開水龍頭，還是會有不出水的時候

即使邀請人上島，還是會有被拒絕的時候

就快返到

普通呂遊同海盜呂遊一樣會計救生個任，兩隻加埋夠30次就金鏟

即使Roy蛇日日做Gym，但依然會骨折入院

人唔見左，右依然存在

岩岩先梳洗完 你已經出完街

即使打開水龍頭，也不一定有水出。

巳經冇用了

出面曬到仆街

呀窿唔會再要佢

你本身都係仆街怕咩曬

已曬死的蟹，就會變到熟

食屎啦你地我換完衫就去潛水

潛水的蟹，最後也會成為大家的晚餐

今日收咗一對鞋

今日我得珍珠想要衫

珍珠都幾難出，但又想佢派diy都唔知想點

珍珠市價跌緊

我得2張diy，有珍珠都冇咩整

個個都bug出嚟點會有價

又有新bug?

就算唔bug
開分身都會好多

蟹要出街後再邀。

fb已經大把人1set 咁賣

唔知

last of us情節好串

溫馨提示
分身未放帳篷都已經可以遇阿獺

阿獺真係每一句都串得好應

毒舌獺

想問大家有冇島民執嘢走可以接 刷到好辛苦想搵隻接走算了

有冇人都好鍾意跟返動物間屋佈置庭園
好想整好多金家具比皇獅但唔捨得用咁多

聽日彭花執野

有冇人想摸全色潛水衣同鏡?

今日要接了唔係嘅話聽狸克商會亂派比我架啦

好鍾意第三張

我都鍾意彼得間屋 圓木風
今日終於收到佢張相啦好開心

好溫暖feel~ 尾二都唔錯呀！

若是已經在那裡的話
繼續放在那裡是最好的

但係事實

黎摸鏡

咁都炸

想要彭花 我隻草莓都聽日執嘢走

終於都有島嶼創作但得到之後發現要花嘅時間仲長過未有個時
全部野都要砌過曬

咁夾唔到喎 差一日

恭喜你正式開始隻game

砌島只係開始 仲要搵傢俬

其實今日應該唔少人有營地 可以隨便彈一隻走

日本人真係好鍾意cosplay

我關左喇, 一係夜d?

多謝你

好呀

無問題 ，幫你留起左

有冇人更新咗但商店都係冇潛水衣

係咪1.3版?冇咪去人地度買都得

是日金句

毒舌進食中

yes 今日佢都唔係我執第一次就出現

寄咗2個豎琴比你
想換紅色同粉藍色戒指

2345678p

D人已經放緊3票1粒珍珠

有無咁趕 玩多幾日都有啦

阿瀨一食完粒帆立貝 跟住就狂出

點解我尋日同今日終於捉到兩個帆立貝都無npc

開左島

唔一定第一粒就出黎搶

商店門口派DIY / 不思議紙 / 星星碎片
DIY今朝派剩一半，剩低嘅都係普通DIY，上島者有機會白行一趟
有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙，冇都可以照來

得7粒咋

係啊 1.3.0狸端機有得換但商店就冇
同埋我都冇收到信

我直頭拍左佢偷食嘅片

Nook機用錢訂特別商品果度有

fing 兩下個貝殼
然後連殼咬碎

0粒

得返2粒

出完街又係時候攬住部機

咁突然既你

好痴線不過係咪全部都要用珍惜

無人入 熄番

佢2日都派珍珠比我

珍珠..咁睇黎係時候開埋果3p

有無消毒過架
出面好多菌

你整咁多野實係啦

岩岩先番到屋企

我咁乖緊係全面清潔完先攬

依家等之後轉月份出新海產就得

8p好似真心快啲

唔同你潛水

建議留一個位
不停開同del
初見先一定係diy

見左你雜雜同老闆未

聽你

未我地無緣

今晚再叫啦 可能出左街

不了 潛水，一陣睇波
0400睇疤，聽日翻工

今日又唔記得左捉蟲有排都未儲完圖鑑啦我

今日我都終於開4p

你成日潛琴日想叫你黎架啦

蟹蟹 蟲就算啦好嗎..

訓左la

我之前都開左4個 不過數仔話開左拎完再刪會好啲

想儲圖鑑
但而家開始有啲淡
可能因為玩緊xenoblade

今晚直落琴日憂仔五點左

喂你唔准淡 你話你有排玩架

少癲，我唔會為900kg大妹犧牲我嘅睡眠

仲係日日開機睇商店架
但無咩心機捉蟲釣魚
睇下黎緊個星期有冇心機捉

仲有3次捉蟲大會
夜晚個三種蟲好難遇到呀屌

反正零晨都要醒

唔想參加啲獎品好19呀

下星期釣魚大賽番黎

我覺得啲獎係一樣嘅
如果係 參加一次算了

話說我上次釣魚大賽冇拎到金獎

我都仲爭幾隻甲蟲未捉

我仲有好多野未捉
佛系緊

我要召喚你地陪我釣

你....我block你！

今個月d新魚都唔算難釣
我差條蘇眉就齊

呀窿記你一世呀蟹 你連續兩日拒絕左佢

我企係個島度做豬隊友ok架

你地有心陷害我

我剩係釣到啲長期有既condom魚

3粒糧岀左仲差南半個d

我會玩呀，睇下撞唔撞啱時間

我已經唔記得 係夾埋夠數就得架啦麻？

0400喎

我做啦啦隊

好呀我會早番少少醒

我都唔記得左

邊有姐

去魚仔到

尋晚阿波羅bock得我好開心

話哂我隻人仔都有啲身材 可以露下腳

夾埋夠數係有bonus pts
自己釣夠3條（好似係）又有個人bonus pts

蘇眉已經釣夠，可以整模型

你都好早訓架啦

波羅仔

搵套比堅尼

木桶身材著bikini好似做多左

尋日十三有黎賀佢，你比你相我同你key個頭上去當去咗

係時候book定啲人

琴日去左陣

唔要假相呀

我上網見啲人著得好搞笑

佢地特登畫條腰 搞到變左大頭仔

琴日佢開島開到五點 訓著左兩次

你地用生命打機

佢地話飲完茶好精神架

個個都馬神彈黎

依加見?

都好

咁約定你下年4號黎

8點我開島

你收番埋奶醬b寄比你啲野先

玩左咁耐終於有第一張相

@蟹

銅心抗疫呀家下

alone係咪唔會放過蟹

果時唔知仲有冇玩緊呢

救命呀

你俾佢嚟我個島 幫你管教下佢

你個名好垃圾

同學仔你好

蜜拉聽日生日啊

呀蟹聽日番工

你好似係要同我長玩

硬多一日先

點硬法

試吓熄game重開

陳仔我好似要食個飯先

佢呃我 無寄到

ok..咁下個月見

好耐力

對住蟹都硬到先勁
仲要咁耐

唔得咁

你地做乜

講蟹壞話囉

仰韶算唔算熱門？係外島刷緊居民

想問吓膝頭哥唔食辣椒醬係咪到

我同佢兩個唔係好熟 唔好地地聲
我繼續毒埋一邊自己玩

都算

熱唔熱門又點
鍾意咪收唔鍾意咪唔好收手

同埋係咪一定要用空地
出外島就唔會見到新動物？
一係趕人走/等露營地？

好後悔要左敖志明 成日同人鬧交

有冇人想要章丸丸？

嘈交先好玩

@01749

係要有空地呀或者啲動物已經搬走左果日

我頭先出泡泡可以比佢走

我有啦

點姐你地

我隻蜜拉消失咗喺數據中

搵多五粒 儲夠半打就賣得出

再見喇

why

唔好意思呀我計錯數，我爭一枝啡色路燈，你可唔可以同我換多支，或者我用一張機票同你換

落街買咪得

冇人收留，咁我等轉移去第二隻度

魚仔話就開機我都就食完

依家成套人魚成品賣緊100幾票

如果有得收齊都幾正

新出個日賣一張diy 都100票

依家40左右啦

你會食咗佢

你地3個都痴線

食完飯搵你

大妹 鯊 alone
我都睇唔過眼

我去左外島竹島諗住刷甲蟲系列， 點知過咗八點仲有好多中華劍角蝗係咪因為我早過八點入島所以佢地會一齊係到明明應該過左八點就唔會再有

計上島既時間

我會唔會無辜左少少

執嘢嗰日幫唔到佢搵住好人家，而家唔知去咗邊
我之前走嘅動物隻隻都搵到人接

蟹一定唔會話我囉得返你地之嘛

好

Thx

係咪搞錯左少少野

你而家O唔OK? 我開朋友島

我得呀

開左島喇

Coming

你有邊隻色想要左先我轉頭可以寄比你

想代工可以搵我喎

仲係一粒珍珠都未有

咁誇

我想要藍色潛水鏡

佢冇換到俾你？

冇啊3日都係diy

寄左

換個角度黎睇都好好彩

多謝

都係 唯有努力啲潛水

其實我多咗枝啡路燈，你開島我俾你

清diy，送上門

係咪唔需要我喇

我都可以換，你要唔要先

唔使啦咁 我冇買到 有現貨姐

不過我仲儲緊其他哩數嘢

準備好開幾p做迷你倉未

捉左好多個帆立貝都係得一個diy....

你見我個島有位咩
不過開咗可以掉哂啲嘢入去又幾好，我諗緊

係咪只要一直唔返屋企，就可以長期留係外島？刷緊甲蟲，但都仲差幾隻

除左阿妹黎果日外日日落撚到長江咁 D花多到冇心機執

係，唔好熄機同save

好！thx！不過熄mon都得，姐係禁一下待機

有冇人聽日黎接彭花?

求沙灘地板

哭能左 好人巴唔理我

我理

想做咩先

我見佢呢兩日有上線！

你想做咩咪做咩

哭左 失散多年

好驚驚

可以啊

好似話sleep 係ok，但唔肯定

係囉 佢唔上水

好nice

二樓三樓所有原免花掉曬，D種太亂

想要石枱而家得石櫈

靜哂

開始認真種花

你上多d水 好多巴打派diy

幫下手推po先

1001

整個五連先

5

嗨

多謝你呀肥

個個都瞓左

夜啲再試過啦
星期一實有機會

今個星期有無收到阿媽送既公仔

等我一陣慢慢分享下啲片

可以改造架

咁訂多幾隻先
但呢隻已經好得意

Nook機我訂到 但商店買唔到

得估個個都係得第一日先係商店賣

熄咗重開但要等聽朝商店開門先知有冇 希望得

搵原因掉花，一個禮拜落足6日雨

無都唔緊要啦
有潛水衣就落到水啦

我都係 7月到依家為止
日日都落雨
捉樹幹蟲黎講一流

而家除左花田外，所有花落曬沙灘，咁搞法唔掂

幾日無清啲花

獅子仔得意呀手佢仲有隻似係小朋友亂畫咁

我驚啲潛水衣嘅款式會有唔同
而且舖頭嗰兩隻衰嘢冇教過我潛水 係我自己上youtube學

尋日係fd個島度許完願
但今日行左成日都冇星星碎片

佢個樣好似唔想見到我咁

想問村民有無機會重遇返?
之前有村民來露營,我以為無地無邀佢長住
依家先知佢會請(趕?)其他人搬走
如果有佢仲記唔記得玩家?

想留既落曬沙灘

絲打，我可唔可黎摸呢三樣野
搵左好耐

自然風沿路有花

得下面既情況會有記憶
就係你接朋友個隻動物/朋友接走你隻村民

你圈住左5種野喎
仲要有種摸完都哂氣

咁鋪路咪得

你做過咩來

冇錯

成套海盜野都只係350票

不屑

咁快有

tt啦d人
好多人成套賣

新手初下海一問
珍珠同果隻咩珍珠蛤係咪兩樣野黎

點解重覆果D海洋生物冇得賣走

我種紫色銀蓮同紫色三色堇種到懷疑人生⋯⋯

點樣無得賣

洗唔洗幫手
淋花/直接俾幾朵你都得

去舖頭果度冇得俾你賣

講起花
由佢響地下生無意中種左黑色玫瑰花出黎

有無試過外面個箱
我又未試過賣唔到喎

黑玫 bb班黎
兩朵紅玫就生到

我連人魚都未有

種左咁耐而家先第1朵

未試過

我又湊吓熱鬧

我硬頸，想自己種
聽日招下各位淋花先

而家係咪唔會有通宵更啦？

Hi hi

Hello

出門口返工

早～

未到8點都係恰多陣先

琴晚無見你on仲想0400 tim

動物相放門口原來可以咁用

點少得墓碑

你咁早呀

淨係可以響海邊放生

皇贏波，好彩疤都贏

「有空就會去」通常是「沒空」的意思。

咁早就見到海瀨啦

唔返工前搵
今晚又唔記得

去商店開個頁面黎睇下

「出了街」通常是「不想去」的意思。

講成世

救命

第一次見到海盜呂遊

8p

原來海盜呂遊啲零件要潛落水執，等我係咁掘蜆

8p ready

奇怪 我2p捉到帶子兩次 但隻海獅都冇出現 有冇人都係咁

冇野了 捉到第三次就出現了

海獺來的

其實我唔識分

佢叫阿獺

有普通呂遊

又有

隻阿獺一日係咪出得一次
出過一次之後都無出過

係
不過每個人都會遇到一次 姐係如果你開分身既話

今日發現有海盜

仲係咁執添
Thanks

我英文版所以唔知中文名

有冇人想接彭花? 今日執行李

冇，根本就是數據，何必迫人接

海獺真係咁樣游水食野架真身仲可愛過呀獺

邊度有迫?

唔接未唔接
做咩要話人迫

Jm9

可惜今次唔能夠開俾你同小J買了 有人要晒

小j叫到佢個名有啲好笑

小蟹

冇所謂啦, 慢慢玩 is ok

水豚先正呀可惜隻game冇

咪理d刷存在感既人啦

佢游走係度拍拍拍勁得意

原來sea otter叫海獺好得意呀

水豚又係乜野

因為佢用石仔敲開啲野黎食
勁撚得意

治癒系

Capybara ?
個樣on99咁好好笑

係咪係自己個島/ 人地個島先游到水？用機票去外島係游唔到？

個鼻個樣勁蠢囉

外島冇狸克整防鯊網比你安全游水

發呆樣好正

話說我試過係自己個島游水，離遠見到有鯊魚，即刻游返上岸釣左佢

因為狸克係黑心嘅個網穿窿

鯊魚過到但係人過唔到 究竟係鯊魚細定係人太大

應該係細 因為啲標本全部都勁細

你錯了
個島係喺防鯊網嘅外面
咁樣狸克放落海啲鯊魚先唔會偷走
唔係你邊有咁多鯊魚釣

今晚俾你睇

餵過摸過 好正

我見過佢琴日問到呢家先咁答佢。你唔知頭唔知路衝出黎擋刀，你刷存在感定我刷呢？

有同好

請善用追故模式

通宵唔預我

7月6號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

睇波阿..不過我頂唔到去4點

唔同時間問有唔同人上水, 呢隻又係算受歡迎, 而且我都係問咋喎
同埋接動物都有得迫既

咁而家唔好清DIY添啦
咁多人日日都會post一次list
數據黎架咋
何必迫人清

好撚恐怖
問下有冇人接都唔比

你諗太多
問下姐點算迫

我第一次見人話啲動物係數據
呢句野可以答乜都得
執個島咁靚做咩？
咁辛苦釣魚做咩？

佢又唔係洗板又唔係冇禮貌其實唔會點阻到你

佢好留意奇異絲既一舉一動

佢比較得意
好似之前買switch post都見過佢
好似話齊哂十二星座野？

我又問下先，有冇人聽日想接阿一？冇人答我晏d又再問過，迫到有人要為止

動森post其實都係數據黎既

我印象中應該講左3次
出泡1次, 決定放走1次同今日1次
3次都係得一句, 可能真係令佢追post有困難

係囉
話我煩/冇人會鐘意彭花都叫有返d sense

我其實唔覺你有問
可能見到接動物我又冇地就人腦filter左

記得之前又係有人想放動物都會問2-3次
有時真係去到走果日夜晚先會有人上黎話想接

差唔多
我估多數人都到夜晚刷唔到先接

可能我記錯
不過都唔係重點嘅

即使吃了昂貴的東西肚子還是會餓。

又係阿獺明言?

最初之人

咁你又搶我舊帆立貝？

請注意 你正在觀看數據
刷存在感既人上

恰一陣又miss左粒花生

有冇人接小酒窩既數據?
今日執屋就黎transfer data

唔好迫人啦

花生都只係數據 唔好咁執著

人都係一堆細胞，是但啦

你.......聽日同我接咗數據阿一佢

你地不如ebanking 比啲錢嘅數據我

比no.我，過$1比你

有冇人想學數據野:深色百合花冠?

數據黎架咋 做咩要迫我

唔好迫人呀

有冇人想接粉紅色企鵝哈奇？

得一蚊咁唔要了

有冇人有藍球架比我摸/有恐爪龍化石多 爭一夠齊化石
謝謝

頭先的起心肝舖咗透明地了

我又嚟逼人接數據先
運動型文雄聽日執嘢走，我而家逼你地聽日嚟接佢啲數據
我聽日日頭會再問，再冇人接就聽晚再再再問

個人好痴線btw 話數據其實點解 我唔太get到個意思

想問下點解我每日搵到帆立貝佢都唔出黎比野我
同埋商店都無潛水衣

我都一日問幾次啦驚巴絲睇唔到

即係game啲野都係virtual 係啲data only

執多幾隻 佢唔係100%出

商店唔係日日有但nook機可以訂 好似會日日唔同款？

你想要咩色籃球場架?

我

有人話要個袋空既先出黎，同埋唔係第一粒就出

開個櫃 兩把遮前面都無
阿瀨唔一定第一隻帆立貝就出黎搶

唔知仲有冇教緊

我尋日真係冇
今日又有返
唔知啲狸做乜

呀明白 唔該哂
Hmmm第一次聽人咁講 好奇怪既想法

仲乜迫人接

同啲人屌人課金抽jpeg一樣

好似早期都有人咁講過
不過係我屌人先
我屌啲人點解成日都想拆動物叫你送比人啲野黎摸
抽水話係咪平時都咁對朋友

啲人話咩毒撚當game d野係真

咁呢樣我好反感
但唔係因為啲人抽jpeg on9
係因為我覺得啲課金抽蛋game係其中一個搞到啲game越嚟越垃圾嘅原因

玩個game都有花生

0.1抽咩特別卡我見到就嬲

仲教緊你係咪黎?

嚟呀

畢安卡教

我去完愚子度即刻嚟

都係無 幾日都無得買

你要更新軟體，check下有無更新到

冇人要我等泡泡再轉

「高的大樓 會有巨大的黑影。」 阿瀨

終於去到南半球，超靚

Sorry 頭先睇錯舊圖，應該得張綠色雙人座沙發啱
想要摺疊椅黑色

熱死了 就嚟融
早啲收工返屋企攤冷氣同數據見面

痴撚線太陽 就嚟煎熟

痴撚線大金冷氣..好凍

皮已負

我都好中意阿一

有日我吹到要著風嬲

你可以收就正，可以隨時探佢

重開驚會見到

無開機..無泡泡阿

之前氣球一定係05/00分出 5-10分鐘一個 宜家係咪改咗
等咗15分鐘都見唔到氣球

離妹

你扮女人...

可摸耳用番你本身個頭

啲鯊魚幾襯

陳巴

幾時見? 放假未

邊有假 一日唔見 一日你都唔會潛

肥絲想見我？

hi

唔係阿，我推埋依個post 走佬嫁喇

想阿

你未同我講原因就消失左

咁快儲齊啲diy
我只係見過阿獺一次
之後佢送左人魚sofa diy俾我好似

你有覆我咩 今晚搵你

今晚未必on
有野do

OoO係蜜拉度跳緊舞

見

@子瑜巴

試過好多次
最後用哩數訂

好治癒

多左個金字塔 有冇人想換

開住冷氣太舒服 一訓就訓左兩個幾鐘晏覺

今晚又要遲啲訓

如果好似轉驚咁關閉再開都無就真係唔知

唔 見

你仲係舊呂遊？

有冇人有紅色想同我換黑色

新手 今晚有流星
有冇人想上島

已經更新完先ON 都仲係舊呂遊

我今日都係舊呂遊

連續兩日1-2P拎珍珠之後
今日又1-2P一齊拎人魚鞋
一陣開埋3-5P救呂遊+下海先

chur

新手想許願 巨蟹座未攞

聽日仲要刷動物

你留一留tg
我tg你

我害羞 唔留tg 要唔要直接留fc

刷邊隻

想要檸檬娜/艷后/畢安卡/大姐性格

我想要舊呂遊 仲未拎到五重塔

睫B

阿四

有多一個摩艾石像, 你冇既話可換

曾經擁有過, 不了

OK 我等陣寄比你

係咪都係叫WANDA

連登玩完之前同大家say個last bye

Bye

一齊估下我會收到啲咩

我淨係知我今日得二家姐

頭飾

有無人更新後
解決完島民泡泡
島民對話最尾都會講嗯/這該怎麼辦
係唔係bug

你最想見佢

我想收啲特別野呀呂遊啲野好似要儲十輩子咁

係bug
You’re not alone

我有武士刀同五重塔，最真貴架啦

而家我最想見呀窿

之前搞活動有人捐左武士刀我唔會收到了

而家有冇諗過係複制既

thanks
因為我隻萬泰有搬家泡泡 我close game 全日無理
第二日第三日第四日都無左搬家泡泡
得番普通泡泡 好想刷動物

應該唔關呢個bug事
可能真係機率唔中/咁啱你睇唔到
因為搬家泡都唔係全日有
佢係屋企/有時做緊其他野 佢都唔會有泡泡係頭頂

笑左出聲 可能要下年生日

我唔知呀剩係知冇我份啦

唔係呀

我而家寄

你有幾多P?
岩岩終於玩完5P好撚攰

係喎你提左我 我1p都未搞

阿姐

愚子就是愚子

想刷動物

子瑜就是子瑜

大妹就是大妹。

其實只係數據

2連

1

2

3

繼續圍爐取暖

反正我傢私，diy，海洋生物都全畢業。
魚同蟲懶所以差一二隻。

入來只係笑吓D唔敢tt 但又唔俾人tt嘅獨裁者

嗯

個爐圍大D，但呢個post 好似越推越慢嘅

嗯嗯

幫大家推吓啦，反正冇人推

小貓三四隻，人呢？

見到D 毒男一見到D 女投訴就立即化身護花使者我真係笑咗

贈你一幅圖啦數字人嗰位毒男。唔好咁多幻想啦！

屌你老味，見到呢D狗公真是笑而不語

見到上面啲留言以為自己入錯post

波台癲狗

都癲得幾西利

超級毒能啲級數

被害妄想症

都話之前就係佢喺隔離post曬皇冠同qr code衫

聽講子瑜係護花天使

講起曬qr code印就有印象喺邊個

連續三日都係幽幽 想點

目標成個島都喺藍風信子

靚靚

豆腐仔

究竟佢jm9

仲唔瞓

我都想知奇奇怪怪咁

打緊機

d夜更實蕉夜晚唔使巡樓好得閒

哇你未訓

嘈醒咗，而家又去訓

早抖

問過香港法律意見，行內出名，佢地建議走得既好立即走

訓左12個鍾 仲未爆post既
各位早晨沒有特別的一天

多左幾單 記得勤洗手

仲有30個 推埋佢

你係未訓?

叫做未啦
無野做推下po

d人未起身

優點不是光用眼睛就看得到的，
而是要透過理解才會了解。

笑會招來幸福和肥

一次花一萬元需要勇氣，但花十次一千元卻很容易

聊天就是把這邊聽到的事情說給那邊聽的遊戲

快要被趕出去的時候，就報稱自己是新聞記者

淚濕的枕頭是青春的味道

好負 潛了再見

說謊是成為大人的開端

全部都係阿獺講嫁

笑口常開可以鍛鍊腹肌

橡皮擦總是在擦完之前就不見了

要食抑鬱藥

我搵緊啲正常啲 搞笑啲既

994

995

996

早晨404

仲有3個

1000